(置頂)如美國運用SWIFT制裁 將無法轉錢去離岸戶口

各位有移民/投資需要

HSBC香港可開離岸
只需20萬